checking_the_number_of_products
Асерты пишем в тестах только

global login_page
    global product_page

    driver = webdriver.Chrome(ChromeDriverManager().install())
    login_page = LoginPage(driver)
    product_page = ProductsPage(driver)
    login_page.navigate()

У нас есть фикстуры для драйвера и страниц

print("Good job")
Это можно убрать:)

assert product_page.is_opened(), "You should be redirected to the product page after login"
Стараются делать все обезличенным как в сообщениях, так и в имена переменных, классов и.т.д
Вместо You используй user . и вместо after login => after login with valid data

assert login_page.is_opened(), "Error"
Что за ошибка?

login_page.login("abc", "abc")
Что значит abc?


